有無人返份工好大壓力

返既日子已經唔定 有時六日都要返
成日驚比幾個老細屌
有d case做完 到左放工甚至訓覺都係度諗會唔會做得唔好會比人屌
有時返去可以好hea 有時又忙到氣都喘唔到
份工要對人兼又唔可以出錯 做得唔夠好又比個客投訴又比老細屌到飛天
唯一好就係人工算好糧又準 除此之外真係好攰好辛苦

有無人份工都係咁

做做下就化架喇
唔會辛苦到一世ge
訓練放工唔好諗工事先

成日驚唔唔夠時間做,返工做返,食LUNCH,食往來做,盡快放工前做唒,但都最段都唔得,因為臨放工又有野來,放工又諗往今日有冇野欠做,聽日又唔知工作量係點.

控制唔到

今日遲左好多先有食飯

本身份工性質幾好玩
但有個麻煩老細
要我做啲position職責以外既野
做得唔夠好又阿之阿佐
所以quit撚咗

對住上司好大壓力
真係怕挨唔到落去

成日驚俾人炒

Same 仲係新仔先無屌我
日後就大檸樂 日日都好想Quit
就係驚屋企嘈

下屬個個唔服我

想死

人工其實同壓力成正比

我都覺

翻到好迷惘

份工本身唔chur
但係自己成日都chur 自己 擔心緊張好多野
返到屋企有時都諗住工事

人生為左咩.

lm

有無過來人講下做咗一段時間係咪會好啲
利申 個位要接觸好多人 而公司人際關係好撚煩